求救！團年飯同情人節撞埋一齊點撚算！

雙方都仲未準備見家長
我家族聽日年廿九團年飯
一個新曆一個舊曆
一路記錯兩日無衝突
啱先老豆提一提我聽日收工記住早d去到
先一言驚醒 聽日唔係情人節咩
情人節我都book咗位wor
最弊條女仲好期待 唔想佢失望
點撚算

屌 點解今年會撞埋
自己又on9記錯 兩邊都好難唔出席

幾歲 廿歲以上就帶埋黎見屋企人

廿歲以上
但條女已經講咗話過多半年先 覺得太早
仲要咁突然 佢實唔去

團年飯點都要去
你食完早走囉
去陪女再食過

無事啦
原來我同我老豆都記錯日子
團年飯係年三十食 完美解決
此post已完

一齊提早同樓主開年喇喂

屌你老味